徵打字員

誠徵打字:
1000字100-150TWD ，打一些網路小說手稿雜誌等
【手機電腦均可】
當天晚上12點前結算薪水 免會費
沒什麼要求，時間自由。有手機就可以了
適合：學生，寶媽，上班族
line: jin27975 微信ID：jin27981
（有意者請直接添加）